幾時變有不反先出去遊行？

唔批不反 預料之中
搞手點都要講延期
如果唔係搞手就會比狗咬

香城online玩左咁耐
有無不反咪一鳩樣
1月19號個天下制裁集會有不反呀
結果？
睇下琴日嘅新聞
現場被捕嘅手足加控暴動呀
有撚分別呀？

反正宜家就實有人會出
人多手足安全嘅機會先大啲
你唔出 佢唔出
出左嘅手足又會被人屌送頭

到時人少咪去海港城行下街
夜晚再去朗豪坊涼下冷氣囉
呢啲先叫be water

推

push

手足歸隊

星

期

日

尖

沙

咀

見

推推推推推

推呀

真心講，大家抖咗咁耐，係一定會有少少懶想唔出，所以文宣係好好好重要，要幾日內出返廿萬人唔係咁易

所以我好欣賞佢哋做街站宣傳612嘅嘢

自膠616 先啱

推推推